DKLM 個正苦搞撚到咁，重講醫護擺工，全體公務員罷佢老母個臭閪啦

唔想講啦，標題講哂

出黎啦公墓員，為社會負責任既時侯